屌你老味 藍屍廢腦休班狗支那狗今日全面反攻

就清撚晒所有RB

再砌過囉
反正rb 都係weekdays 最有用

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

聽晚再整過

俾佢哋自high一，兩日先

其實係好事。

因為黑警唔清，RB 前後又無抗爭者，RB 已經淪為無用之物，留係度盞惹民怨。

趁清哂 RB，我哋應該諗清楚呢幾日有乜嘢係做得唔好或者錯咗嘅，然後重新再出發。

到時未整過囉

連儂牆未一樣

唔駛咁上心

唔好理

唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

佢地出得幾多次
次次都要俾幾球出黎找數俾藍絲

每個人的行為都有原因的。唔好為眼前死物而難過。如果我現在食緊佢地大量利益，我都可能要出來交心清rb. (最少衝突及最大收益）
如果各位真心認為自己的想法理念係正確，去理解你們的對手，唔好煩事9衝，攻其弱點，防其強項，be water，不為現在不為死物，為大家未來。

問題係，老解清緊浸大Rb...
冇人出聲？香港玩完啦？